一早話左亞洲人命唔值錢 林林單野已經無人記得

講緊唔係林林本人, 係果個比人帽左以為係親生女既港男, 成單野就係一個香港人比個大陸妹玩死.

林林非男被告親生 單程證資料疑造假

女被告即林林生母王榮汶，在審訊後期被踢爆林林並非男被告凌耀忠的親女。根據庭上證供，王與一對孖女、林林及幼子是經凌申請單程證來港定居團聚，若林林非凌所生，未必符合資格來港。換言之，有人可能在申請單程證時「講大話」。

在法庭上屢被控方質疑說謊的王榮汶，一直聲稱林林是她與凌耀忠的親生骨肉，惟原來警方的DNA鑑證證實，林林非凌所生。被踢爆後王改口承認林林「唔係佢（凌）親生」，至於親父是誰，則表示「唔知道」，她又聲稱凌早已知情，但凌否認。至於她跟凌婚後有否通姦，王僅稱「唔記得」。

係亞洲最緊要係及時行樂, 呢個無腦生仔system總有日會用哂d資源到時一獲熟.
快快手手享樂完人生及早離場

大陸做假出世紙時時有 有錢咩都改得